屌你老母蒙面法

Hello,我信蓮燈教㗎
我蒙面係為咗宣傳我哋嘅教義
吹咩